GOOGLE已經近乎無敵.以後會有更多人係YOUTUBE直播打機

只要GOOGLE將Stadia整合至YOUTUBE或GOOGLE SERVICE
以後阿豬阿狗咩家用機都唔洗就可以直播串流打機

邊度無敵？佢自我審查得咁勁。

一陣爆下粗又ban、笑下伊斯蘭豬又ban、話台灣no.1又ban ，實有人轉去其他場架啦

口裏說不

你睇直播，一個政治正確，一個不時笑力架、伊斯蘭豬、支那，你會睇邊個？